［今晚9點twitter戰線］推五大訴求，缺一不可！

今日柒婆走出黎話正式撒回反送中條例
又話會成立「真相」委員會
目的就係唔想個人權法通過
你地收唔收貨？？係我就唔收啦 咁樣點對得住班受左傷同死左既義士？？？
手足俾黑警打到閪咁 黑警俾人清算未？？
要記住 五大訴求 缺一不可！

為左向外國人表明我地既心聲 我地絕對唔要袋住先當贏左 所以twitter要大量文宣spread出去同人解釋 爭取個人權法通過

Hashtag一致為：#5DemandsNot1Less

各位今晚9點見！！

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

推

Push

P牌推唔郁